[
    {
        "randomId": 187
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bireke bifurize",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Inkari mu murama",
            "correct_answer": "Inkari mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Intumbi y'ihene",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara rya kinege ntiribwa n'imbeba",
            "option_1": "Igishwemu cy'amase",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rudandi na Rukambura",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Inzara n'umwijuto"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana b'umwami baratanguranywa mu ngoma",
            "option_1": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye i Gisaka nsomera igisate",
            "option_1": "Umugata",
            "option_2": "Umucaca mu ruzi",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Inda mu ihururu",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirambonyubwayo agiye iwabo",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Inturo mu muvumo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndumiwe ndakavuna umuheto",
            "option_1": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_2": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Igisindu",
            "correct_answer": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Intuku z'amasaka",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kakubagurira",
            "option_1": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_2": "Akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Akanyita k'uruhu"
        }
    }
]